
 21:41, 28 {февраль} 2019
{россиянин} {убивать} {школьница} {наглаз?} {прохожий}
{житель} {поселок} {яйв?} ({пермский} {край}) {убивать} {свой} 17-{летний} {девушка} {на} {глаз} {прохожий}. {об} {это} {сообщаться} {на} {сайт} {следственный} {управление} {СКР??} {по} {пермский} {край}.{по} {версия} {следствие}, {преступление} {быть} {совершать} {вечер} 26 {февраль} «{на} {почва} {ревность}». {во} {время} {прогулка} 20-{летний} {мужчина} {нападывать} {на} {девушка} {с} {нож} {и} {наносить} {она} {множественный} {ранение}.{как} {сообщать} {издание} {Readovka??}, {в} {момент} {нападение} {вокруг} {быть} {человек}. {когда} {на} {агрессия} {мужчина} {обращать} {внимание} {женщина}, {он} {продолжать} {насилие}.{как} {пояснять} {издание} {очевидец}, {они} {решать}, {что} {пермяк} {играть} {с} {ребенок} {в} {снег}. {когда} {они} {подходить} {близко}, {то} {увидеть} {кровь}. {девушка} {быть} {уже} {мертвый}.{по} {данные} {издание}, {пара} {встречаться} {более} {год}, {но} {в} {последний} {время} {становиться} {часто} {ссориться}. {друг} {подозреваемый} {рассказывать}, {что} {он} {часто} {жаловаться} {на} {поведение} {свой} {подруга} {со} {слово} «{бесить}, {порешать?} {она} {когда-нибудь}».{убийца} {пытаться} {скрываться}, {но} {полиция} {успевать} {он} {задерживать} {в} 34 {километр} {от} {яйва?}.{возбуждать} {уголовный} {дело} {по} {статья} 105 {ук} («{убийство}»).
